budget $3000，求藍芽運動耳機

3000蚊budget
有無藍芽運動耳機介紹
想要啲可以降噪

推

睇中左jaybird x3同jaybird freedom ，有無巴打俾啲意見

。

Jaybird freedom 夠玩咖啦
再貴啲都無咩分別
除非頭戴式

Jb run 1600

係未有線藍牙黎講佢算幾好？

Airpod

AirPods

同好
不過無巴打咁多筆直
跑步聽歌無線就得

唔要真無線

why?
唔方便咩？

聽人講話真無線個connect好似仲未成熟😂成日會斷

Jaybird 用耐左都係輸比Airpods
易斷線

斷線頻率多唔多？

Bose出左對Bluetooth 運動耳機,2000左右

好似唔係Bluetooth

係定唔係

bose有2隻 有隻真無線 有隻藍芽
藍芽果隻用緊 但係想轉真無線

Bluetooth同真無線有咩分別，咩係真無線？

Jaybird X3 個產品QC有問題，有啲批次電量得3個鐘（包括我用緊果隻），上官網睇好多人都投訴呢個問題
最大問題係delay,睇片打機永遠做唔到聲畫同步，最少都delay0.5秒 最多1秒幾兩秒都夠膽死

音質叫做喺同價錢藍芽屬最top果一層（未試過兩千果啲）
無故斷線一星期一兩次，過斑馬線會有斷流，地鐵無問題

總結
如果用嚟打機睇片請唔好買，delay到喊，用嚟聽歌我覺得抵，前提係你有運買到電量冇問題果啲批次，如果airpod有出入耳我即狗衝

我冇呢個問題
開心使用中
用咗半年多d

真無線係得一粒野入耳啲

Freedom會唔會好啲？freedom係未x3之後出架？

藍芽用緊邊隻？

freedom好似冇防汗防水
播放時間又少d

Jaybird 以前用過舊電死左 又delay 真係不了
唔知以家QC係點

soundsport

唔撚係下話

咁即係你買中隻無問題嘅
官網成班鬼佬屌晒鬼，我隻都係一出果陣amazon買，退唔到，用嚟聽歌真心ok

用緊Jaybird X3 大半年
音質係呢個價錢嚟講絕對係最top
斷線問題好少發生，但都會有，多數係電話自動連公眾wifi嘅時候發生
做運動都戴得舒服，個勾都幾有用

但最大問題係 對耳塞嗰兩粒膠勁易甩 ，係講緊除耳機嘅時候兩粒膠係會仲係耳仔入面

有無轉過其他膠

用緊jaybird x3，打算換bose soundsport free，
X3唔太建議，之前用爛過x1條線，發覺x3係一樣，遲早又斷

唔好買freedom，寧願要x3都唔好買佢，粒control勁大，做劇烈運動我覺得真無線好，我隻x1比啲汗整壞左，條線斷咗

原廠有耳棉跟喎，我用耳棉冇問題

耳棉用咗一個月就爛鬼咗啦

Comply foam幫到你，不過好貴

咁3k仲有咩推介 買邊隻好

求介紹

Push

其實.. 跑步呢類多數一個人做嘅運動都算，點解打籃球都帶耳機？

除非私家場，如果街場有其他人走黎走去，有波車都唔知

有錯請指正

打漏咗，見到有人喺街場帶住耳機打波

大家點睇B&o e8用黎做運動？

我都想知，像咪designed for sport?